信用卡賬單問題

話說小弟看中銀信用卡交易記錄發現以下內容
IKEA 004 CSR-F HKG HKG
我都已經半年無去依宜家
銀行仲要連續扣左2次
打上去問又話要查單比錢先有詳情
靜係知道其中1次係拍卡交易,一頭問號
上GOOGLE 搵發現ikeamuseum有D咁既野

再GOOGLE CSRF

又唔想無啦啦比佢扣,有無巴絲有類似經驗,比唔比錢查單好

推

弱智唔好用信用卡
比人盜用都仲唔cut卡